「連登統計學」坐飛機處境題

首先知道飛機坐椅兩邊都有手柄，中間位置係D-G個排，假設你坐係D排，你會唔會用到DE中間手柄？
會用嘅請正評
唔會用請負評

揸哂左右兩條女個波